聽日好似話撐警行動 如果北角狗屋著火點算

咁啱佢地去就著火點算
你都知 天氣熱 警犬又無常識 遮埋冷氣機散熱 隨時會自燃
會唔會屈班愛國愛港愛警人士架

推